眨下眼單身左成年幾

有少少長。
最近見到好多人想追返ex，復合之類的post。我講下自己先。

雖然未完全放低佢，你問我乜野feeling，我覺得自己一個人都好好，返工放工上堂落堂每日如是，有時同一班朋友周圍遊下，食下野做下運動，有時做義工，活得都好自由自在。但心裏最真果句，有得追返佢係更好，我會當bonus但冇左佢我又唔會唔開心，可能時間耐左兼思考多左，諗法都會唔同左。

大家想翻撻之前，諗下點樣活得更精彩，愛自己多點，仲有比時間自己諗下有咩要改善，你可以為自己改變甚麼，因為人唔進步就會退。祝福大家好運。

單身左三年 除左節日會覺得空虛寂寞凍 其他時間已經慣左冇男朋友係身邊就算好攰好辛苦都冇人俾我依懶

點解咁耐都未拍拖？
其實有朋友、屋企人已經好足夠，有佢地陪你唔會覺得寂莫。

比較想知道c打點樣收陰 pmpm

你走啦，唔好阻住曬

有一段時間試過同時俾幾個人追 但係個時一來覺得未想拍拖 二來唔係真係好鐘意 所以就say晒no 點知到依家想拍覺得準備好就靜英英

啲人都話你唔想拍拖既時候吸引力係大啲

真係？

眨下眼單身咗成廿幾年

眨吓眼單咗37年

我都單身咗成年
Ex比我嘅影響都幾大 但同你一樣諗法
有時幾自由 佢返嚟我都係會想
但唔一齊都就自己广者的下個更好嘅佢

單身左兩年
有好感嘅唔多但都已經有男朋友
去到呢個年紀身邊D女仔好多都已經有拖拍
前度就 算把啦

單身廿幾年

女人 若沒人愛 多可悲